大帽山、火石洲開始多人

記住要保持社交距離

寶福山開始多人

陽明山開始多人

斷背山開始多人

徐子山開始多人

少林寺開始多人有頭髮就打

和合石開始多人

真係people mountain people sea

馬鞍山開始多人